麥巴比真係好能屈機

19歲有咁勁技術同意識

比你燈一燈,20歲就要回塘了